Установка и запуск:

- Скачать все файлы
- Скачать и установить Node.JS
- Создать группу ВКонтакте, создать API-Ключ, включить События Longpoll (5.103), в разделе "Типы событий" в настройках Longpoll включите всё в группе "Сообщения"
- Настроить config.json
- Установить vk-io (npm i vk-io)
- Запустить (npm start или node index.js)
- Включить сообщения у бота
- Написать боту "Начать"